有冇必要connect武漢？

相信武漢人最能感受到個政府係幾無能
聲援佢地會唔會令佢地成為我地一分子 成為反共的生化武器？

唔會connect 到

豬同人係唔同架

不論藍黃
我諗大部分香港人都想佢地趁地淋
唔好再出黎播毒
Connect武漢？算吧啦

我條撚同你老母個系connect

唔會 完

自己國家未搞好

冇乜必要
將死之人

佢當我地condom就有份

佢哋就真係物理上connect
一車車死落黎

樓主on9

撞牆死啦戇鳩仔

物理上任何野都做唔到，亦有機會做多左

最多叫外媒關注下囉
我地做唔到d乜

密切關注事態發展就得

Twitter 已經講緊湖北獨立啦！

都係討論下姐 大家稍安毋燥

既然個政府都放棄佢地
不如吹風叫佢地反抗啦

我認同你，多一千萬人陪你對抗，就係多一千萬

打仗從來人多好過人少

connect你老母咩

我會祈禱
希望全部都可以快啲上天堂，唔洗受咁多苦